---
"title": "Entartete Musik"
"category": "phantasia"
"layout": "default"
---
### Mathew Jonson - Marionette

Mathew Jonson -- Marionette <br>
Label: Wagon Repair -- WAG002<br>
Format: , 12", 33 ⅓ RPM, Picture Sleeve<br>
Country: Canada<br>
Released: Feb 2005<br>
Genre: Electronic<br>
Style: Techno, Minimal<br>
<br>

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/watch?v=daSid6Lh9Vs" title="Mathew Jonson - Marionette" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

gefunden in den Videoaufzeichnungen aus dem Tresor (2005). (geht auch ohne Drogen).
